我同我媽嘅對話

👩🏻‍🦰:呀仔啊做咩電視成日講呢個女仔嘅死？

🧑🏻‍🦲:之前呢有個女仔游水好叻，但除曬衫跳海「自殺」

👩🏻‍🦰:游水好叻但跳海自殺？好唔合理喎，仲要除曬衫，冇一個女仔會願意落到去冇衫着

🧑🏻‍🦲:事實心水清都知，發現左一日都唔夠就火化

👩🏻‍🦰:正常人死左都要排隊排幾日先火化，仲唔叫有鬼

我老母六十幾歲盲字都唔識多隻都知道有鬼
陪審團唔係唔明？

對家係咁話精神有問題
但係要記住

一個熟水性嘅人
用最蠢嘅方法死？
呢個最侮辱自己嘅死法

推

推比陪審團睇

球證 旁證 足協 足總都係我嘅人jpg

其實我好奇香港仲有幾多人唔知呢個事情真相

唔同意嘅人講下
睇下我點反駁